再續行路撚熱潮 上水行去石門

廿幾歲人仲要依賴交通工具實在太廢
所以我決定今日行去接女朋友收工

起點 清河邨
希望6點前到

睇死你行一半坐的士

咁你放長雙眼睇

當年我由太和行去大埔墟行到死咁濟

巴打你量力而為呀

不自量力

Check Point 1 粉嶺PTU總部

太和同大埔墟格黎渣啵 點會行到死

渣架

我粉嶺行去上水都死咁濟

lm

食飯未

去到大埔租架單車算啦

食左先出門

Check Point - 粉嶺欣盛魚池

無帶錢
得Applepay買水飲

唔信, 你每一公里打一次咭啦

[img]
盡量 我行完會Post Apple Health 步數

行九龍坑果邊應該會行到水而死

Checkpoint

Check point 粉嶺公路中電

笑死 樓上班人個個話樓主唔得
我上次上水去柴灣都咁行啦
支持樓主

巴打加油

巴打你可以順便搵定路遲啲返工上training

我果次上水行去長洲都係咁行

巴打 我都行過
樓望加油

下次著Suit行

Check Point 大埔圍頭村

Training唔洗着suit
但唔可以遲到

凌晨4點出發

CheckPoint 大埔花園

行去石門甲

上次我屯門行去柴灣都係咁行

Check Point 太和M記

人類最好朋友總部，有無痾篤尿落去？

試過跑呢條路
長度剛剛夠練半馬

Check Point大埔馬會

雖然接女友放工係幾可歌可泣既 但行完一大段路停係劣食地獄 周圍都冇野好食好慘

樓主加油
我都好鍾意自己一個人周圍行
去d未去過既地方會好有成功感

Check Point

Lm

Check Point

開始有啲攰
到大學就坐下

終於見到馬鞍山

科學園

支持樓主

仲未到 我等左你好耐啦

見到大學站啦

Check Point 水廠街一號

覺唔覺好嘥時間

終點在望

無話哂唔哂時間 正如去旅行你都唔會覺得哂時間

到達終點

多謝各位支持 早左個半鐘到

女朋友未收工

大學嗰邊到石門咁能快

果段距離好近
我仲行錯左一次路 如果唔係唔會咁遲

你覺得打機就唔嘥？

石門係邊

沙田醫院格離

食韓燒

咁短路程就咪出黎獻醜啦
影撚衰晒真正既行路撚

你收皮啦 你行左啲乜野吃巴閉

係乜都無呀 你既價值就同你既作為一樣 都係零呀

之前行過邊到.......?

⼀⼀
我都係行咗3年時間啫
你做返同樣既野畀我睇啦
加油

我都係行咗3年時間啫
你做返同樣既野畀我睇啦
加油

你自己都識講係三年 我而家講緊一日

呢啲野又無咩好認叻既
多啲人肯行路本身就係好事

之前我由旺角行到馬鞍山 都係差唔多距離

行大埔道？

我今年8月中先行完大圖條黑線
著人字拖行全程先13,4個鐘啫
推介你玩下
費事你又叫我收皮喇

巴打你真係好幽默

支持

事實係無咩好認叻
我識好多人都玩到好似我咁
我只係曲線鼓勵下樓主
下次可以提升難度啫
(如果有下次)

補充
你有冇興趣參加一個無障礙行路普及運動